覺唔覺宜家的天氣好濕滯

朝早起身陰陰冷冷又有風出門口凍到著羽絨，晏就有少少太陽又開始悶熱

一早一晚都涼
呢d 天氣都好過放工返屋企熱辣辣吖

夜晚又涼返

勁舒服

天氣最正應該係十月十一果段時間
可以著短袖 但又唔會出汗

春天係咁難頂